Чтобы запустить 
нужно установленный nodejs 

npm install в папке с приложением
node server.js 
сервер будет доступен по на 192.168.1.38:3001 
Читаться список всего будет из ФС - структура каталогов - 

Storage/[Serial]/[Seasons]/[Series.mp4]
если в папке есть .filmfolder то будет добавлен в список фильмов 
